再見雲爺爺

爺爺

Love you

睇歡送會喊左

有冇人代我俾封利事爺爺

爺爺 一個時代既終結

奧巴斯揚明明新黎但係就最孝順做個最好表現送爺爺走

躝啦